{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042962",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48833&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평에일린펜션"
    },
    "text": "南怡島の近くに位置しているモダンな感覚のペンションです。森の中で自然を感じながら休息と思い出を作ることができます。周辺には加平駅が車で8分の距離にあり、南怡島は車で24分、常緑樹遊園地は車で29分の距離にあります。入室は5時以降で退室は22時以前です。全客室禁煙であり、一部の客室では調理可能です。客室内には炊事道具や食器類が備えられており、肉類、天ぷら類、魚類の調理が禁止されています。バーベキュー施設として炭とグリルをレンタルしており、基本的に2名様20,000ウォンでご利用いただけます。人数を増やす場合は5,000ウォンの追加費用があり、当日現地でお支払いください。入室の際、定員を超える場合は入室できませんし、外来訪問客も許可されません。ペットの出入りはお断りしており、保護者のいない未成年者も利用できません。画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは分別し、指定された場所に出してください。上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。プールの運営は天候やペンションの状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは南怡島の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には加平駅や南怡島、常緑樹遊園地などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時以降で退室は22時以前です。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能ですが、肉類や天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設として炭とグリルをレンタルしています。基本的に2名様20,000ウォンでご利用いただけますが、人数を増やす場合は追加費用があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはお断りしております。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "画像は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、画像は実際と異なる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンション内では火災の危険物質である火薬や爆竹の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "客室内ではゴミを分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 429
    }
}